今日天水圍有集會冇人知

7點半銀座